呢條女呢個樣 有得屌你地屌唔屌？

屌 最鐘意屌西到極既西面女
梗係唔屌啦

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

邊屌邊叫how dare 諗起都爽

係唔係唔比用袋？

how dare fuck
how dare Holy fuck

令我諗起愛莉

OK

扯唔起

帶不可循環安全套屌

尊重吓人啦你班死咸濕佬

班 狗 最 怕 我 哋 咁 做

可以用羊腸膜

咁環保

起碼後生 同人講屌過16歲都威啲

好緊

拉

無聊

用一張寫滿字既A4紙做套
用得唔好曬

呢個仲正

雖然係環保膠不過細路都搞
上面班師兄摘名報去fbi

講還講........
屌
隔夜飯都嘔埋出黎

屌 未試過屌有錢妹